XXXX XXXXX XXXXXX

波台金句

咪恰我老死英雄閪啦

英該幾型 我屌你老母 你老母俾狗屌

喂喂喂 咪撚講人啦